如果我而家quit u做狗，支国可唔可以俾返個榮譽學位我？

如題

128 維園見

支那yijin大學

你不嬲都5毛啦

愛国是自發行為

自願性行為

一支持大陸就係5毛